死垃圾千年史

大家估下呢D文具幾錢

屌你老母閪 差唔多要30蚊 垃圾千年史死黑店

千年屎不嬲貴

我住個邊冇乜文具舖，要多謝垃圾領展

係咪天水圍唔知咩商場地下果間

係啊

以前大埔都有
我小學個陣行入去覺得好似去左海洋公園咁多驚喜

屌你老母原來文具同公仔可以咁撚貴

冇左草津田咩

成個垃圾商埸得一間賣文具嘅千年史